放工都落大雨？雷雨區未來一兩小時殺到

天文台下午3時45分發出特別天氣提示，指位於珠江口附近的一個雷雨區正逐漸從西面移近本港，並可能於未來一兩小時內影響香港。市民應提高警惕。

天文台指，一道低壓槽正為南海北部及廣東沿岸帶來驟雨及雷暴，預測本港下午和今晚大致多雲，有驟雨及幾陣狂風雷暴，初時雨勢有時頗大，展望未來一兩日天氣仍然不穩定及有驟雨，惟本周後期天氣炎熱，部分時間有陽光。

已經落緊

到撚左啦

已經落緊喇屌

又要比人屌

淋撚死你班返工撚

利申，請左假

天文台: 我又坐係度笑鳩你班港豬，我係唔掛，你吹呀

啲雨係咪有靈性？點解成日都返工同放工落

天文台真係硬食
呢幾日好多次都係好準時朝早8點落 晏就3點幾開始落

放得狼煙多
硬食都冇辦法

落成個禮拜雨 落到悶
想曬太陽啊